便利店微波爐，冇買嘢用唔用得？

住緊劏房冇微波爐
有冇人試過？

冇人理你

個啊姐有權趕你走唔比你用囉

鬼有人彩你咩
你係入面打飛機都唔會有人理

呢個世界誰大誰惡誰正確

揸住把牛肉刀衝入去咪得囉

搬埋佢個微波爐返屋企用

通常都當睇唔到
你覺得唔好意思嘅 咪買少少

自己買啦

點解唔得 叫佢幫你𠝹埋個盒都得

用咪用 靠公司出糧又唔係靠你出糧
部爐係公司又唔係自己
係啲on9阿姐嘈怨巴閉者 大多數都唔理
斟埋熱水都得
咪叮到成爐都係汁咪得

個呀姐真係當睇唔到

真心你唔整到污糟邋遢搵鬼so你咩

整污糟人哋個爐話知你有無幫襯都想屌尻你啦